饅頭張黑店瓏門腦細入一入黎 小妹今日同你開年

我個龍門盆菜隻龍蝦變壽桃牌罐頭鮑魚 龍門藍扮黃？買藍店鮑魚比客？ 啲糕點盒又印唔夠 全部送到黎無盒嘅 問都無問過洗唔洗要盒 居然唔係default 有盒 日日出post話自己個盒好靚 又叫人投票揀顏色 最後唔夠盒完全無出post提過叫人想要盒要講定先 咁我都可以提前wtsapp講定邊啲糕要盒呀 送貨個啲客咁就硬食晒 唔通仲得閒走去門市拎返個盒再送比人咩

仲未講冬至盆菜9分 新年盆菜得返3分 海參都未洗乾淨 dllm 苦架根本就係兩個盆菜黎 質素差左好多 做唔黎唔好硬接生意啦無下次呀dllm

見到人哋係阿一鮑魚 小妹得壽桃牌鮑魚真係忍唔到了依家見到罐鮑魚就好似聽到掌門人把死人聲

饅頭張

你個標題

你腦細幾時先出post道歉 印唔夠盒問題 又無通知 要人去門市攞返個盒咁我比錢送貨黎做咩？

屌佢老母 你唔提我都唔記得有投過票揀顏色

點都好啦 人地如果道左歉就算數啦

下年再撚過大家

我點知龍門張咁多

仲未道歉呀到依家都無提過自己唔夠盒比客呀

應承我
龍門道完歉下年手足一定要再幫襯

你咪割蓆呀

下年一定食其他黃店盆菜

呢間垃圾中伏咁多次

我買糕都冇盒啦 重要比人屌話茶餐廳買糕係咁

你唔提有投票呢件事我都唔記得左

一人一票揀盒 但係投完票無盒

Tommy介紹果間
睇相好撚掂

可以 芋頭糕好食
黃金糕就甜咗少少

留返個盆 下年自己煮啦

確係茶餐廳不能要求咁多
等於去m記不能喝阿姐幫你執枱

最on9中伏咁多次仲有人幫襯
閪杰賺埋賺埋都唔少

冬至盆菜無問題啵

條友hater 嚟

淨係呢半年 月餅冇 盆菜冇 芋頭糕酸黃絲

乜撚嘢叫做不分化不割席呀
只要係同路人就唔可以屌
你咁做邊個最開心？屌藍屍又唔見你屌得咁大力？你係五毛國安分化撚
支持手足，不嬲都係信就信
就算大J用支牛淘寶玩原神，只要相信，食沙律呢啲嘢，大家明白在心中
大家食嘅係一個信念，就算個盆菜係有問題甚至係車仔麵盆菜，大家都係一樣道理，要支持手足，食就食，唔好問咁多。

不了
今年中過份出年揀第二間黃店

使撚等下年？元宵，復活節，清明，佛誕再嚟多個端午，撚到你班on9仔傻都未使到下年！